人係咪一出世所有野整定

落地喊三聲
好壞命生成
有人岩打工
有人岩做生意
有人做生意 但最後損手爛腳
有人成世都做低層
係咪所有野都整定
有冇人有研究開占卜野 紫微斗數之類可以答下